進攻功能組別vs揾美國咪又係閂水喉嘅道理(補充版)

返到屋企見到成地水，你會自己閂定特登call師傅閂先？你揀後者嘅，屋企塊地、傢俬掉得啦

有人會話
唔係喎，家陣係爆屎渠喎唔係爆水咁簡單，梗係揾師傅搞啦。

另一啲人會話
我宜家有少少技術，咪自己試下整囉，整到慳返錢，整唔到先嚟請師傳。

以上人士都係蠢！！！！！
既然你學過下整喉嘅，梗係點都call定師傅之後自己先慢慢整啦，最多你整得返咪俾返車費請師傅食返餐飯囉，冇壞㗎。

好簡單！！
條喉係你自己嘅嘅=場仗係我哋自己嘅，師傅嘅責任係助你打仗，唔係代你打仗。假如堅持齋等師傅幫你嘅，你咪等到全屋都係屎囉！
我哋該做嘅，應該用我哋少量嘅能力揾岀爆渠源頭，計算埋啲屎下一步嘅所有可能性...

攞完立法會，支共釋法，得！啫係公然破壞一國兩制啦，美國佬同國際可以大條道理做嘢啦。
支共派軍，得！你搞9外國半個經濟春袋，外國大條道理岀兵維護自己國家利益。
仲有宜家支肺仲未爆完，維尼已經要強制復工、攞民營企業資金填庫、仲有之前話武漢上海嗰啲省市有暴動...唔兜咁遠，我就對共匪好樂觀嘅，我覺得一定要搞功能組別。
除非有人諗到其他實質方法skip至有真普選！！

光復香港時代革命
五大訴求缺一不可